有無D ONLINE GAME係值得煲吓?

WOW 新版本唔好玩
ESO DELAY好高
GW2 不了
仲有無其他

玩你既戰鎚啦

等8月尾WOW classic出

20秒即回
印仔開咗好多個ac?

百里香simulator

岩岩拎起手機
佢又彈通知

以前返學果時日日都玩,依家返工忙到無時間玩

單機非online

其他無印時代無乜興趣
如果係燃燒的遠征or巫妖王會有興趣d

Online game開始未落
手機game 太好搵
畫隻雞就大撚把人去課金

星夢online

收定個天堂m acc , 就出暗騎，紅變ac而家幾抵玩

手機GAME對我黎講只係無聊個陣拎出黎禁兩野

玩eso老細 ping 300以上？

之前玩有時跳到上5百幾
放招技1,2秒之後先出黎

認同。完全冇質感冇手感既遊戲方式，唔明點解d人會鐘意手機game

我依家ping 250上下

但都2年唔保證仲有冇用

有啲人係當社交工具而唔係真心鍾意打機，當然優質嘅電話小品驚都大把

試過哂都係無用
最後放棄咗

白貓project

gta

poe

快，仲有3日就開波，印仔快啲加入大家庭，見你有玩warhammer隻arpg新作，poe好玩好多

九陰真經

巨商
有排你玩
刷怪升lv 傷肝傷到
唔課金可以打寶起家玩落去 但唔適用於台服
我建議玩就玩國際巨商/熱血巨商（私服）
連登都有post

海島紀元

Warframe

點解唔試下FF14?

印仔一齊挽FF14 OK?

好耐之前玩過,太煩太複雜

不了
世界觀唔係太岩我

黑色沙漠之開心農場

試下FF14先知世界觀啱唔啱自己
來緊5.0會同Nier 合作

唔係太鍾意呢D半奇幻半科幻
最鍾意就係中古奇幻同武俠

同Nier合作?
直接用2B打怪???

應該唔會用2B打
唔知個劇情點寫但係原Team 自己做番
當然系統同玩法都建基於FF14上
估計走唔甩係一定有2B, 9S 等服裝同 機器人仔

有嘅話我都想入坑睇下

跟我玩大航海時代

FF14世界第一

所有合作活動都差唔多有服裝
除咗妖怪手錶，佢果部偉柏斯

如果有關Nier合作 就暫時無更加多嘅資料
事關橫尾太郎(Nier 製作人）自己講
最近先响FF14入面升夠50級
我諗佢仲未諗到個方向點設計

本身FF14都好多人扮緊Nier
想知多啲去番FF14個post講

老闆沉迷打機因住間鋪又執多次

vanilla>tbc>wotlk

紅變acc唔係好貴咩

大航海時代online

Online game溝到女？

純粹想好似wow咁一班人打副本推王

以前果個年代好多， 我初戀都係online game識